90後whatsapp 交友group招新朋友

本谷希望聚集一班90後又出左黎做野經常怕悶既人一齊吃喝玩樂 (注意本谷正準備籌備halloween party)

現時會員已有35人
男女平均
注意本谷禁止所有以sales為目的人士進入 一經發現 會被踢走

本谷定期會搞活動
已成功舉辦飯局 單車 行山 北上 唱k 飲野 bbq boardgame 等等

自問好動 玩得 有心認識朋友既你
快d加入我地
**********

1. 目標人數: 50人, 男女會各一半,
2. 招人: 女~22-29 男~24~31
3. 嚴禁何狗公狗女
4. 禁任何推銷、美容、投資廣告等,
5. 嚴禁是非,搞小圈子,本群提供一個平台供大家認識朋友也希望尊重本谷
6. 私下約會請注意個人安全

有無美容sales
Tinder嗰啲好柒多

樓主組團北上巧能型棍
招frd籽

人地喺香港打生打死
你地就北上尋歡吃喝玩樂
香港真係多得你地唔少

入group死全家

正啊
5P轉場連登招frd籽
船P淫K
香港人抗爭關我哋鬼事咩
我哋繼續有我哋吃喝玩樂

對唔住各位巴打絲打 因為個post係以前打落

本谷大部分成員已經沒再北上

發生事件後 我地都沒再北上了
令大家反感唔好意思

最低限度都要組埋遊行啦
淨係吃渴玩樂對唔對得住香港